黃大仙～手足小心

推

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

除左便衣 好多藍屍都會咬人

黃大仙廣場(平台)有兩位男手足俾人拉咗

1.劉漢民？劉浩龍？
Y8711510

2.譚坤浩
Y5890631